突發 再有中大生被捕

中大學生會消息發佈
【中大學生會被捕支援】

本會消息收到指，今天再有至少一名中大同學被捕。

若同學不幸被捕或知道有人被捕，請以secret chat pm @cusuhelp_eve 聯絡本會。

1. 中英文全名
2. 性別
3. 就讀科目及年級
4. 身份證號碼
5. 年齡
6. 電話號碼
7. 已被捕/未被捕
8. 被捕時間及地點（如適用）
9. 正前往之警署/醫院（如適用）
10. 緊急聯絡人電話

如有查詢，歡迎致電9213 4158。

推

回帶

中大撒粉案
被通緝 22 歲中大生自首 至今共 5 人被捕

【中大遊行】19歲中大生被指煽動分裂國家被捕 警消息：遊行期間舉「光時」旗

中大畢業生楊子雋疑涉中大遊行被捕 消息：被捕者包括區議員陳易舜、李嘉睿等8人

清算一直都無停過

幫推

有參與過遊行的請注意人生安全

幫推比更多人睇到

推推

Thank

傻仔 人哋開曬門叫你食飯你就當人契弟，依家咪食皇家飯囉

傻乜鳩

Cls

注意安全

繼續推

呢d仆街大學

間間大學都係咁架啦宜家

段爸

唔好理佢啦

難聽過粗口

連登真係好多呢啲傻閪

其實呢單嘢真係
唉

今次唔知係邊單

Wtffff

當咗係回帶嗰兩單

好嬲好嬲，食住黃店等移民。

Push

呢啲就咁快搵到人拉 721搞咁耐都拉唔曬

支大
段爸歸左西?

唔見咗人成年啦

9 成有人部手機比人解左鎖, 跟message 追電話，再夾電訊商機站信號定位置睇在唔在場

得罪講句
一早講過話要走
而家仲未走唔知做乜

可能拉左搞手

大把人去過101/71遊行
個個都走到咩

廣告Time

【在囚手足網上筆友系統簡介】

在囚手足網上筆友系統是由燕子生命建立的網絡平台，以推動牆外手足撰寫書信予因社運而受刑的牆內手足目標。
你亦能為他們在黑暗中帶來光明，成為他們在風雨中的夥伴。

只需簡單兩個步驟，即可與牆內手足築起聯繫：
一：登記獨一無二筆名並留下聯絡方法
二：撰寫你的第一封信件

截至2021年2月，已有4000位手足登記成寫信師。
立即到 成為寫信師的一份子。

當然我們更加希望你能夠親手撰寫信件，你亦可將書信寄到以下的議員辦事處或郵箱：
伍健偉議員辦事處︰元朗天水圍嘉湖銀座一期251號舖
關俊笙議員辦事處︰元朗天水圍天恩邨恩福樓地下5號室
侯文健議員辦事處︰天水圍新北江商場1樓B6號舖
林進議員辦事處：天水圍天瑞邨瑞財樓地下2室
抗爭點滴郵箱：九龍中央郵政局郵政信箱70320號

#燕子生命 #香港人 #寫信 #黃色經濟圈

果日已經講
有參與過既人快 D 去加拿大

依家根本唔可以有僥倖心態
港共一定 100% 清算

都要有錢有學位先走到
從場運動開始以嚟 一直都係僥倖架啦

運動已完

班中大畢業生有無學位呀

咁有啲未畢業既中大生都有參與架

手足

（利申：我估架咋）

咁都叫清算 傻撚左
搞完事以為唔使拉

blame the victim?

屌你老母拉鳩自己學生

捉到2個離地移民撚

五毛請 Block

pish

但係唔一定有錢
同埋唔係全部都係畢業生
啱啱睇過前幾日拉果個先19歲

幾時先可以停止

好嬲好嬲

一早block左
第一日上連登？

起好集中營捉曬黃屍入去

段9同班高層最叻架啦

段狗

push.

廣告Time

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️黃崇厚法官
🕥10:30
👤劉家棟(23) #宣讀判詞 (#0727元朗 阻差辦公;於6月17日被判處監禁1年，後就定罪及刑罰提出上訴，申請保釋等候上訴獲批)

🏛高 等 法 院５樓７庭
👨🏻‍⚖️陳慶偉法官
🕤09:30
👥林朗彥,周庭🛑服刑中 #上訴期間申請保釋 (#0621灣仔 煽惑他人明知而參與未經批准集結 明知而參與未經批准集結；兩人分別於12月2日被判處監禁7及10個月。)

🏛高 等 法 院１２樓２８庭
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕥10:30
👤鄭(20) #不服定罪及刑罰上訴 (#1111大埔 在公眾地方造成阻礙；經審訊後罪成，於2020年8月27日被判處監禁2個月，同日申請保釋等候上訴獲批。)

🏛高 等 法 院１２樓２８庭
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕟16:30
👤黎智英🛑已還押逾2個月 #宣布決定理由 (#壹傳媒欺詐案 #港區國安法 串謀欺詐 勾結外國或者境外勢力危害國家安全；黎智英於2020年12月29日在高等法院獲准保釋，律政司就該保釋決定向終審法院尋求上訴，同月31日上訴委員會批准上訴至終審法院的許可，律政司於2月9日上訴得直，黎智英需要繼續還押。後於同日18日申請保釋被拒。)

*庭上將不會讀出判詞，申請人亦無需出庭

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院２樓７庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00
👥黃,吳,蘇(23-31) #續審 [2/5] (#0707旺角 非法禁錮 非禮 非法集結)

🏛區 域 法 院８樓２５庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕤09:30(不設旁聽)
👤許(24)🛑已還押1個月 #審訊前覆核 (#網上言論 串謀煽惑他人縱火 串謀煽惑他人傷人 2項串謀煽惑他人刑事毀壞 串謀作出具煽動意圖的作為)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤丁(43) #聆取對控罪的回答 (#20200526灣仔 串謀妨害司法公正)
👥 甘,倪,區,黃,倪(18-44) #聆取對控罪的回答 (#20200330跑馬地 #20200526灣仔 縱火 管有物品意圖損壞財產)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕤09:30
👥黎智英,李卓人,吳靄儀,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,李柱銘🛑黎已還押逾2個月 #續審 [6/10] (#0818維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [2/60] (#0728上環 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥吳,胡,梁(17-22) #審前覆核 (#0908銅鑼灣 3項管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)
👤戴 #提堂 (#20200708中環 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓９庭
👨🏻‍⚖️曾慶東暫委裁判官
🕝14:30
👤馬(21) #裁決 (#20200727中環 樂器造成的噪音煩擾 擴音器造成的噪音煩擾)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕤09:30
👥馬,梁,林,施 #新案件 (#1118理大 暴動)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕝14:30
👤梁(24) #轉介文件 (#1118尖沙咀 管有適合作非法用途的工具)
👤韓(24) #提堂 (#20200417油麻地 刑事毀壞 襲警)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤諸(33)🛑因其他案件服刑中 🔥#判刑 (#1110旺角 拒捕 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤吳 #提堂 (#20200524銅鑼灣 在公眾地方造成阻礙)
👤劉 #提堂 (#20200731旺角 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕤09:30
👤雷(24) #審訊 [1/1] (#1112荃灣 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕝14:30
👥*,高(14-18) #裁決 (#1007觀塘 非法集結 2項管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 拒捕)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👥曾,許,麥,李(17-22) #續審 [22/8] (#0902油塘 串謀損壞財產 管有適合作非法用途的工具 3項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤鄭(47) #審前覆核 (#20200501沙田 違反限聚令)
👤曾(45) #審前覆核 (#20200501沙田 違反限聚令)
👤宋(21) #審前覆核 (#20200501沙田 違反限聚令)

- - - - - - - - - - - - - -

監躉師定案底師係唔係推Po同屌黑警老母D人就唔需要被捕

國安法之後叫口號已經衰硬
叫過口號唔走 = 等拉

係外國點窮點乞米都好過衰國安法坐幾年
無錢唔係理由

話走就走？ 唔使錢？

返去調查下姐

係香港有自由意志都係等拉

cctoy：你哋唔係condom 手Joke推啊 推推推你老母大魚大肉係屋企

push

段狗同支大管理層比外國制裁未？

咁老實講去外國餓死都唔係一個好既選擇

OKAY 你話走
有冇諗過一定有未畢業嘅學生參加
未有個學位加拿大個plan關佢哋咩事
咁如果你話去加拿大申請政庇
咁都要人哋開返關先入到境㗎
個個都知港共底下嘅香港係shit喇
但而家都要現實上可行先走到㗎。。

好似話仲拉咗個SHHO staff

共匪死全家

第三個移民撚入咗嚟

篤埋自己友咁臭串?

SHHo會唔會關上次上宿舍拉人事？

咁留係香港坐幾年
出黎有案底係好選擇

有無source

我地食黃店一樣冇停過
佢地拉幾多
我地食番幾多

#141五毛

[23/02/2021]
[突發-書院職員被捕]
各位同學：

本會獲書院通知，一名書院職員於今日（2021年2月23日）早上七時半至八時半在何添堂6樓被便衣警員拘捕，同時作出了證據搜查。據悉該職員為何添堂6樓宿舍導師。

書院表示在早上七時半左右，有十多名便衣警察連同數名保安組人員在何添堂舍監陪同下，帶有法庭許可的搜查令進入何添堂範圍，整個拘捕過程在程序下於上午八時半完成，期間警方並沒有進入宿舍其他範圍。事後何添堂舍監立即聯絡本會並交代整件事件。

善衡書院學生會幹事會
二零二一年二月二十三日

年輕人唔值得再留低貢獻將來嘅香港，現今香港已經完全支那共產化

係香港唔會餓死 可以食老綜報復社會

老母叫個仔過馬路要小心

仔：you blame the victim

5毛，block

係咪啫係又入宿舍拘捕

修正：段狗

你比錢？

佢講到唔走好似有罪咁喎
個個禁制走到?

坐完喺香港無運行咪又係要走

【中大撒粉案】警再拘 2 中大生 善衡書院學生會：宿舍導師校內被捕 至今 7 人被捕

【立場新聞】中文大學保安員本月 11 日在大學站保安崗位被撒不明粉末，警方今（ 23 日）就案件再拘 2 人，至今共有 7 人被捕。警方表示，今早以涉嫌「非法集結」及「襲擊他人意圖導致不作出某些作為」，拘捕兩名男子，他們均為中大學生。善衡書院學生會亦表示，一名宿舍導師今早於宿舍被捕。

警方表示，今日上午約 7 時 30 分在沙田區拘捕兩名分別 22 歲及 24 歲的本地男子，涉嫌「非法集結」及「襲擊他人意圖導致不作出某些作為」，與中大上月開學日的撒粉案有關，兩名被捕男子現正被扣留調查。警方回覆《立場新聞》查詢時確認，二人均為中大學生。

善衡書院學生會幹事會亦於Facebook發文表示，一名宿舍導師於今早 7 時半至 8 時半在何添堂 6 樓被便衣警員拘捕，警員同時作出搜證。宿舍導師一般是中大全職教職員、或全日制研究生。（全文）

#20210223新聞 #20210111中大

明明得幾個人撒粉
點解拉左成十個

去英國收英磅洗大餅
入監房洗臭衫換煙仔
自己揀

721唔拉唔告就無事 垃圾臭港無得救

坐啦！
柒頭！

破壞香港
死全家啦

柒頭 番去瞓啦屌你老母

點呀賤種
日日係連登打飛機
去左打腦殘疫苗未

另一邊廂 段狗搵01洗底

拉學生咁積極

鄉黑就睇唔到

黑警好野

犯法唔係拉？？？

死五毛 返歸食屎喇

段崇智專訪｜「段爸」不放棄年輕人 引美國女詩人籲學生打開胸襟

坐五年啦
講！

法律係佢立 龍門係佢搬

你含家產啦

中大校方已經無得救
有冇睇尋日email份中大2025？
係咁China係咁GBA

莫自爆

死暴徒！！

抵距比人拉
咁撚蠢！！

坐十年啦
破壞香港就叻！

不如叫英國佬放寬
將踎5年監count落5+1度

「佢」 唔係「距」
番去讀下書啦中国人

搞 9 D保安又點
好撚叻
正柒頭！

佢呢啲十足十藍屍語氣

成班傻仔做condom
以為自己為香港

宿舍導師一般是中大全職教職員、或全日制研究生。

中國呀
五毛
拉！！

嬲到我 去食返兩餐黄店先

繼續食黃店支持手足

CUXG留比大陸人讀

國際啲垃圾排名幾時先會將nds 當係本地生而家個排名鳩到

都唔明點解仲唔走

呢家間間就算係ug都好多大陸人，第一代血就黎換完出得黎做野咁濟

利申: 係8大做緊

校友幫推

話說前幾日遊行被咬果個而家點...

完全唔類同
On9

係香港起碼唔使捱餓受凍 如果真係無錢既話都可以食老綜

推唔到啊啊啊

死黑警

衝動左啦
入到去好好睇清楚身邊係d咩人喇

真係痴撚線咁都搵到啲人

保釋候查

再有警車進入中大

1252 彩虹樓外1EU 1保安組私家車
from 暴大保安組

無錢

拉曬班暴徒

中大保安=退休狗

注意呀

推 走啊

問你係咪走唔到就抵死啊?

引戰係咁

幫推 please

無撚計WO

條路自己揀

移民撚: 走唔到抵撚死

我地會緬懷佢地
手足

你話點就點啦

咁正常嘅事都叫新聞？？？？應該叫通識

做得幾多得幾多

最緊要過到自己

搵多幾年錢就移民

支持手足
我會食多d黃店支持前線手足

你覺得點樣先要走

其實加拿大現有個個plan係俾唔使搵到工都可以過去
即係加拿大係預期仲讀緊書個啲轉過去讀
問題係錢

想知當晚出po感謝中大同學比到feel佢既巴打去左邊

移咗民了
手足

我真係好撚鍾意香港

暴動師一畢業就坐監

幫政府降低失業率

唔信手足會自首 肯定有嘢威脅

屌佢老味賣港賊

關於個計劃嘅用意你冇講錯，但事實係而家封咗關，加拿大幾時開關畀人入，冇人知。

加拿大係會俾有visa嘅入境
Working holiday visa都得，之前特登開返申請比香港人
所以佢真係預有錢嘅用一般visa過去
係窮到要政治庇護先過唔到去

弱智五毛狗

弱智，仲自首